小康同中產分別係邊？

冇分別

都唔係住公屋

小康：租緊私樓自己住
中產：租緊私樓比人住

居屋呢

供完一層自住樓 vs 幾層完供樓

樓上個個都講樓 香港人開口埋口都係樓 唔通得一層樓但有幾千萬股票又唔叫中產？

香港冇呢類人

有冇多多10萬個例子？
我想睇

依家中產起碼有一千萬流動資產
自住樓唔計

小康供緊樓都係